上上下堂成地都係玻璃碎

是咁的

小弟讀緊一科關於可持續發展嘅科

咁今堂呀sir就探討香港如何可以達致可持續發展

突然間有個同學就係chat room 到提出「源頭減人」

即係唔比走腥港人落黎

點知呢句就觸動到一班NDS嘅弱小心靈

最好笑係叫人認識國安法先好出聲

以下hide左名嘅係local student

其實大致上都係一貫小粉紅嘅理論：

1. 大劣益左好多野比香港

2. 香港至古以來都是中国的

3. 咁唔中意你咪走囉

4. 香港用的電是中国的電，飲的都是中国的水

然後個sir扮睇唔到繼續講書

今時今日讀書真係慘

明明理性討論都可以比人上綱上線

咁鍾意中國又過嚟香港讀書
咁撚屌成日講又講到中國咁撚勁但又唔彈返去清華讀書

任何討論 只要有中國人出現
你就知道 這個討論將會失焦 無限放大
和突顯中國人的矛盾心態

香港人就係二等公民